
                      Excelente película sobre biografía política, excelente Daniel, en mi opinión el mejor actor del momento, con una elección de los papeles, que ya la quisieran alguna que otra vaca sagrada. Película que se centra en un momento muy puntual de la historia del personaje en la que se obvia ciertas facetas políticas del mismo que no gustan mucho por USA. Cuan uno mira aquí de un lado a otro políticamente hablando y piensa en nuestros líderes políticos no puede dejar de pensar en que podría ser esto con tan solo una milésima de esa talla política. Si te gustan las pelis de temas políticos, con unos diálogos políticos deliciosos, vamos igualitos que los de nuestro políticos actuales, que no saben decir una frase sin mirar al papel que otro les ha escrito, vete a verla.
        
            